大家估下iphone x screen cap會唔會cap到m字額咁

會
唔會

會呀，跌爆芒cap圖仲會裂

你係覺得自己好風趣定你真係弱撚智？